唔知係咪香港人懶音問題，成日聽錯光復香港下一句

聽錯做 池袋革命

.......
未聽錯過

得你聽錯

唔係春袋咪得囉

你地下次開始都會聽錯

錫春袋

你驗驗耳好d 及早診治